好多人冇去poly 淨係見到去完d人屌到仆街 我簡單總結下自己睇到咩

利申 舊生 返左2日 朝入夜走 冇過夜

1. 冇戰術 - D rb亂鳩咁黎 玩埋入面做緊野嘅人
本身漆咸道南個位係得幾舊磚
暴大手足琴日趕到黎幫拖先認真砌rb
但佢地本身已經倒到唯一入人果條路成地油
我見好多人要係油上溜冰咁送磚 重有中年家長跣到仆街

2. 冇溝通 - 入面可以話完全冇溝通 點到黎幫手嘅人仆街
我基本上見嘅walkie不多於5部
淨係叫人起磚起磚 但辛辛苦苦搬到火車橋 又叫人去a core 去到a core又叫人去火車橋
搞到全世界都黑人問號 我走去前線問基本上冇人知發生緊咩事 就企係度望住條馬路
有人係canteen話要起磚牆 call完馬幫手就直接走撚左去 冇同後勤講過一句 咁我撚知d野送去邊

3. 態度 呢個真係極嚴重
身邊見到好多中學生 佢地真係小朋友黎 亦見到好多家長 同時有d係公見到求救即刻走過黎嘅舊生
但我地受到嘅對待就係
有條友衝入canteen講 「企晒係度做乜撚野 屌你老母 就快死撚晒啦 重行行企企」「我要男人 男人同我死出黎 唔撚夠人」
我見到d中學生聽完係好唔開心 更加唔好話我地舊生

4. 內鬥
夜晚捉鬼捉成點我諗大家都知d 我唔多講
但其實下午都已經嘈左一次好撚大 重郁埋手
內容係關於射箭 有d手足已經冇理性可言 已經係聲疊聲互屌 唔係以理服人

其實我都好愛呢間學校 如果唔係我都唔會返去
琴日黎幫手嘅人 我知我代表唔到邊位 但都想講聲sorry 因為我返到屋企都好撚嬲 唔好話你地

然而一堆人淨係識留 拉 分化撚block

人地打成篇文用兩三隻字應人真係不知所謂，仲too long didn't read 咩

入面一盤散沙 冇一個有leadership 嘅人 大大聲屌人最叻

唉poly爭氣啦好無
大家目標一致應該槍口對外
對家呢家喜聞樂見我哋呢家係到分化啊

態度差呢樣真係唔掂

冇入過去d人咪以為入面好正常 全部都三毛
班撚樣同港豬一樣咁垃圾 平衡時空

之後會有另一條友用再大聲d
最後講講下又郁手

多謝你, 咁你有咩改善建設????????????????????????

冇唔該收皮

點同三大比呀

分化撚又蒲頭

你自己咪又係冇建議 大家自己手足就互相尊重啦

加油呀poly
要升格同三大齊名就睇依到喇
中大得點解理大唔得
雖然中大真係老手

態度真心差
入去幫手都比佢地屌我心諗

Poly要加油，依個係一啲意見，可以比大學參考，覺得有用幫手推下

［行動］和理非升級解困局

多謝你示範左入面d人係咩情況

諗住去, 點知見到你篇野

poly團結啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雖然我依然好擔憂守校會變雨傘2.0

但係如果決定咗守
至少唔好內鬥 唔好自己打自己
槍頭對外 唔好俾人睇死!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

出面好多手足繼續踢緊其他地方
一齊踢爆香港春袋

緊守崗位 做好自己

難聽啲講句 好似黑警講野嘅語氣

認唔認到帶頭搞事果啲呀 根本唔係poly人黎

如果係個別Case就唔會咁多人都反感啦
承認事實啦